比女同事以為我有拍拖

今朝一早返到位 上司行過隨口問句
「喂你聖誕去左邊玩啊？」

咁我諗住條友平時日日都ot 都唔慌有女 就答佢
「陪女啊！你有無得陪啊」

點個坐對面個女同事聽到 gut一gut起身望左我一眼
今次仆街啦 我一路同佢講我係A0
佢仲話依家咁樣嘅男仔好少見㗎啦
擺明就冧我啦
唔想比佢誤會啊 今次點解釋好

同佢解釋返條女=左/右手

陪呀媽都係女

閱

嗱嗱聲養返隻貓女再俾啲貓相佢睇，即刻加晒分

佢gut高睇下邊個咁撚夠薑串阿頭啫唔好太多ff

今朝一早返到位 上司行過隨口問句油頭肥毒同事
「喂你聖誕去左邊玩啊？」

條肥毒咁柒 平時又成日同我講佢A0 其實佢唔講全公司都知佢唔慌有女 點知佢答
「陪女啊！你有無得陪啊」

我坐佢對面 聽到當堂gut一gut起身望左佢一眼
成間公司同事都係度陰陰咀笑 心諗唔好咁痴線啦

我見佢轉個頭 就頭dupdup露出詭異笑容咁樣係度用電話上連登
仲不停用d奇怪眼神望住我

我依家真係好驚，應唔應該同上司反映同事行為問題好

我今朝洗左頭 你認錯人 你亂講

比人誤會下咪幾好